好耐冇做健身,肌肉會唔會變返肥肉

早幾個月有去做gym ,舉啞鈴練手臂
依家摸返隻手,啲肌肉冇以前咁實.
請問係咪會變返做脂肪肥肉

會
利申:非尖撚

肌肉就肌肉，點會變脂肪，最多係無操會鬆

點解嘅

[url][/url]
瘦了

咁都好啲

唔好拎出黎獻世

就快要坐輪椅

有心, 係屋企練都得

自從無得去gym房
冇舉過啞鈴做二頭
日日係屋企做禁住張凳做dips同做掌上壓
三頭就真係硬咗好多
胸都叫大咗d
而二頭就鬆鬆地
係掌上壓果陣
可能成對手都有用力
果陣先會硬
不過講返之前
其實二頭都唔係操得好掂
所以依家對自己做gym個進度都叫滿意

肥仔

慣咗用出面有針對性嘅器材
平時懶
加上屋企太細,無位

買左個引體上升連dip 架，做引體就叫輕既女友攬住我做，做dip就叫重d果個。

做5*5，感覺好似仲大隻左少少

不過唔操脂肪又膨脹返

點解要咁樣害自己

用橡根夠玩

真係會覺得肥左

好癲

玩過幾日就當自己有健身 ?

理論上3個星期唔做返相同強度訓練
肌肉就會開始委縮

一個星期做三次持續六個月
不過一月尾開始停到依家

頂

清bulk 緊，咪笑

玻璃會變鑽石